telegram 負撚放負台

想放負又怕比人屌
返工又要受客西口西面
返學又搵唔到存在感
就連返到屋企都要受家人既氣
冇女冇錢冇人生
有無巴絲有同感
已經覺得好累 生存係兢爭社會好辛苦

#唔負會被踢
有興趣入Pm @yin19960204 （telegram)